女同事柯完屎唔沖廁

小弟本身做餐廳，得果一兩個員工廁所
咁有個女同事去完廁所，我就當然一個箭步飛入去啦
跟住門都未關，見到仲有舊屎係個馬桶度浮下浮下
我忍唔住細細聲講左句「oh ! Shit」
到依家柯完都有成個鐘，佢都仲係一句野都冇同我講
大家覺得我可以點做

你柯d屎好香呀 冒號P

有冇圖？

我淨係知樓主個女同事唔係靚女

不嬲都同你冇乜兩句

特登留返比你食ga

食啦仲望

好old不過好笑

有d 屎浮力超強